個病毒會唔會係某國為左減少低端人口而散播？

某國嚟講完全做得出
香港政權都會咁做

會
行動未

其實係難

病毒毒性唔強又殺唔到幾多人
反而增加醫療付擔同攬炒左經濟

最後同個目的矛盾

病毒性強既話傳播力又低
好難控制